3/8 4/8 新鴻基開始多人

3/8 moko
4/8 將軍澳中心

行街前可以入去休息 席地而座 坐哂喺通道

中意嘅喺cs 門口坐埋都仲得

自推

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

推

要比壓力新鴻基

黑警加人工係好合理既事？

東港城都係

分頭行事

今日新鴻基

Moko!

天晉呢

對面馬路